孤獨撚波（2）

人生好閪，因此我決定晚晚賭閪波
歐霸 i m coming 歡迎討論
其實只係唔想一個人買波屌波咁毒

話咁快就2

黎個入球單雙先啦

完全唔知點度

歡迎

忙到仆街
不過今晚開始可以賭球馬拉松

聽講俄佬唔識入波

訓了，3點見

主繼續

ching好似幾pro

96

仙台

日假仲要半一盤

維他奶

未醒冇跟

師兄出d盤幾準喎

我都係睇到尾先出 加上冇人追post

最後一分鐘

我長追㗎 唔小心訓咗

-6，好多ching都準過我

你出果幾場都中

香爐泛濫，暫時唔考慮 多啲入黎傾波啦

會唔會再出水先

今晚直落 同路齊上

跟實先巴打

今晚跟實

呢個post咁少人

澳假 i m coming

Lm

似會和 不過信樓主

啱啱買跌到1.71

大船

係咁回飛

goallll

悉尼老鼠

巴打你中 德甲再玩

Ok

暫睇史特加, 雲達不萊梅, 696, 紐卡素 有冇ching同路

我屎忽撞棍 仲有大把野要學

樓主點睇李城個場

客隊俾人連炒3場, 怕係題材引主

暫時睇中
李城
韋斯咸
哈特斯菲爾德
修咸頓
利申：新手

比佢引到 希望贏

哈特斯你睇曬兩隊

呀屌 打錯 岩岩就係奇怪
本身韋斯咸係想打找卡數

打多次先
李城
找卡數
修仔
哈特斯

要埋696

祝羊
信自己

新手試下渣
針多過贏

好啦 要埋找卡數齊上

找卡數個盤好鬼 冇咩信心

還好, 只少未鬼到要讓人

修仔個場 對家受讓

我覺得修仔讓唔起 對家冇落飛仲回飛, 主隊唔似會咁多飛支持

哈仔 找卡數

雲達

係 屈仔其實唔錯

李城一次空門中人
一次中眉

屌你又唔入

雲達我知死咩

仲有時間

禁屌左咁耐都唔入

真係引主呀

總結下先

1. 維也納迅速 +0..5/1🐑
2.圖拉兵工廠 -1🐑
3.甘堡爾 讓客🐖
4.漢諾威 +0/0.5🐑
5.仙台維加泰 +0.5/1🐑
6.悉尼FC -0/0.5🐖半
7.雲達不來梅 -0/0.5🐖
8.史特加 +0/0.5🐑
9.鹿島鹿角 +0/0.5🐑半
10.紐卡素 平手🐑

歡迎入嚟傾波 互相學習
或者睇我賣笑

所有心水都有買，童叟無欺

準啊巴打 G chi

巴打聽日仲買唔買？

玩埋3點法甲，應該有1場

聽日當然繼續

邊場？

昂熱

好似唔多勁喎呢隊

補真飛

1.維也納迅速 +0.5/1🐑
2.圖拉兵工廠 -1🐑
3.甘堡爾 讓客🐖
4.漢諾威 +0/0.5🐑
5.仙台維加泰 +0.5/1🐑
6.悉尼FC -0/0.5🐖半
7.雲達不來梅 -0/0.5🐖
8.史特加 +0/0.5🐑
9.鹿島鹿角 +0/0.5🐑半
10.紐卡素 平手🐑
11.昂熱 平手🐑

下場幾時

今晚齊上

早晨

Hi all
晏晝啲波麻麻
暫定4點澳假

今晚鏝獌點睇

樓主4點有冇心水

唔識睇

跟

等西甲

射呀射 射他吧

好鬼

ching幾準

勝利炸兩球, 以為同球證對左 驚險cashed

7點西甲 買少少客試下先

不過好似引客 都係SKIP

俾我都會搏主

做個統計, 睇吓有幾多人流

mon post狗, 歡迎樓主繼續賣笑
路過, 樓主收檔啦

冇信心

今晚有咩心水

跟你
不過上面對左 我SKIP

可能你中

你睇啱邊場，我唔玩都睇吓

未睇中 不過有場基爾禾好鬼
未贏過開平手
樓主點睇

阿特蘭大

晏啲睇吓

有跟

最近針太多 買咩都冇信心

想買阿仙奴

強勢方降盤
基爾禾都係降，不過似讓唔起

跟住你心水先
我自己個D心靈投注算

艾拉cup左

仆街遲咗

輸小注，好事來

2分鐘1:1

係 不賭便是嬴

真係引客

今晚想買獌

比較少見既操盤手法, 所以我飛

祝羊

再用多次, 夠環保

我都SKIP左

巴打好撚勁 國米對家都比你買到

你唔買呢場？

巴打今晚仲有冇 等你carry

曼聯受讓球半, 唔識睇

睇吓10點有冇

個人覺得獌會和波 鏝城穿唔到盤 咁深

睡超冇盤 真係狗會

信自己 買鏝對家要有好大勇氣

通常大戰我都SKIP 睇下波算

哥登堡w 半注

連登仔撐高登仔

高登堡

0-1

繼續上 全力上

唔敢買w，買咗+1

買左就一齊嗌爆

自己場卡斯收緊皮

深盤不嬲難玩

馬德堡cup完再被人cup

呢場你夠膽直接買客勝真心服
就算最後收皮都係咁話

馬德堡被絕殺

希望中

要有信念

1.維也納迅速 +0.5/1🐑
2.圖拉兵工廠 -1🐑
3.甘堡爾 讓客🐖
4.漢諾威 +0/0.5🐑
5.仙台維加泰 +0.5/1🐑
6.悉尼FC -0/0.5🐖半
7.雲達不來梅 -0/0.5🐖
8.史特加 +0/0.5🐑
9.鹿島鹿角 +0/0.5🐑半
10.紐卡素 平手🐑
11.昂熱 平手🐑
12.墨爾本勝利 -1/1.5🐑
13.阿特蘭大 平手🐑
14.馬德堡 平手🐖
15.哥登堡 客勝 半注

守住!

對家全餐 0-2

跟唔到 一陣仲買唔買

唔係必中架

勝率高

呢個真

3倍客勝

最多玩埋1點

樓主好波

+1都1.72當買盤

聽日要返工

1.維也納迅速 +0.5/1🐑
2.圖拉兵工廠 -1🐑
3.甘堡爾 讓客🐖
4.漢諾威 +0/0.5🐑
5.仙台維加泰 +0.5/1🐑
6.悉尼FC -0/0.5🐖半
7.雲達不來梅 -0/0.5🐖
8.史特加 +0/0.5🐑
9.鹿島鹿角 +0/0.5🐑半
10.紐卡素 平手🐑
11.昂熱 平手🐑
12.墨爾本勝利 -1/1.5🐑
13.阿特蘭大 平手🐑
14.馬德堡 平手🐖
15.哥登堡 客勝@3 半注 🐑
16.白蘭恩 客勝
17.史浩克04 +0/0.5

白蘭地又呃錢

炒曬 仲未明點解開法蘭

sorry ching

因為04廢

sorry for 事後，但我覺得出到冇人跟

有人跟呀！樓主繼續出

晏啲有冇啊

一定跟

勁

咁做咩要事後呢

自我鼓勵下，冇下次

點都會出夠20場 發現同其他ching一樣出水係會有壓力

賓仔半注

同路齊上

跟左

閪波都跟

贏一齊贏，輸一齊輸

因為同路

賓仔入未

狗會個盤

齊齊贏

垃圾波半注

尾盤過分咗

今晚巴甲好賭啲

絕殺

勁呀

越南越愛

2-0

跟唔切

通常都係開波前出, 係之前凌晨波先唔睇尾

有場冇睇尾死得好慘

唔睇尾真係好危險

1200 有冇心水

1.維也納迅速 +0.5/1🐑
2.圖拉兵工廠 -1🐑
3.甘堡爾 讓客🐖
4.漢諾威 +0/0.5🐑
5.仙台維加泰 +0.5/1🐑
6.悉尼FC -0/0.5🐖半
7.雲達不來梅 -0/0.5🐖
8.史特加 +0/0.5🐑
9.鹿島鹿角 +0/0.5🐑半
10.紐卡素 平手🐑
11.昂熱 平手🐑
12.墨爾本勝利 -1/1.5🐑
13.阿特蘭大 平手🐑
14.馬德堡 平手🐖
15.哥登堡 客勝@3 半注 🐑
16.白蘭恩 客勝🐖
17.史浩克04 +0/0.5🐖
18.查比高恩斯 +1 🐑 客勝@7.5 小注 🐑 (私食只作記錄)
18.菲律賓 -0.5/1 🐑
19.高車士打 平手 🐖
20.巴希亞 -0.5/1 🐑
21.越南 -1 🐑

養返D羊仔先

難玩

越南贏咗今日已經夠皮
始終都係啲國際賽西波

巴打都有買 暫時睇啱聽朝墨西哥

樓主起身未

尾唔啱 冇要

我買咗

德島下盤
甲府自製平手

甲府即場平手低水都輸 低能架

個終盤客好靚。。。

冇睇到個轉盤時間

希望和到

好難，如果呢場有開盤我真係all in 橫bin，個盤太靚

1贏1輸 又白玩

好過輸

想摺埋個post 跟隔離post

Skip咗場開到嘅揀場伏，又衰大意，好打擊士氣

尾輪咁難玩
好多人今日都白玩
當然見到有人中晒
今晚又有好多假波

1.維也納迅速 +0.5/1🐑
2.圖拉兵工廠 -1🐑
3.甘堡爾 讓客🐖
4.漢諾威 +0/0.5🐑
5.仙台維加泰 +0.5/1🐑
6.悉尼FC -0/0.5🐖半
7.雲達不來梅 -0/0.5🐖
8.史特加 +0/0.5🐑
9.鹿島鹿角 +0/0.5🐑半
10.紐卡素 平手🐑
11.昂熱 平手🐑
12.墨爾本勝利 -1/1.5🐑
13.阿特蘭大 平手🐑
14.馬德堡 平手🐖
15.哥登堡 客勝@3 半注 🐑
16.白蘭恩 客勝🐖
17.史浩克04 +0/0.5🐖
查比高恩斯 +1 🐑 客勝@7.5 小注 🐑 (私食只作記錄)
18.菲律賓 -0.5/1 🐑半
19.高車士打 平手 🐖
20.巴希亞 -0.5/1 🐑半
21.越南 -1 🐑
22.德島漩渦 +0.5/1 🐑
23.甲府風林 自製平手 🐖

出23 🐑15 🐖8 勝率65.2%
注數+6
結算呢一星期既成績.:
20幾場心水係好高產, 但命中率會維持唔到,
要調整吓個投注策略, 今晚重新出發

2分波

炒12m

樓主11:00岩吾岩？

掛住打機

劇本

慘

出唔切冇po飛就中 不過唔緊要，我會推落7點客 同路就跟

支持樓主

多謝，我唔夠其他巴打睇得咁勁，只係分享吓，希望同路齊齊贏錢

跟到你勁過其他巴打

馬唔知乜達

樓主繼續

小注nec

鬼盤，跟唔到都未必唔係好事 我小注玩玩

Last min都跟到

mon實你

同路！

中！

奈梅亨

入多幾粒定定驚

今晚仲會唔會出

玩少少歐國聯

兩隊風流波，冇睇到

中完nec 就跟

對比其他po樓主呢個算少人睇 你覺得你好事定壞事

唔會鬧交，幾清靜

和咗

留名絕殺

5:2

樓主

樓主今晚德荷點買

晏啲睇，平日又少波又夜未必玩

今晚唔啱 反而已經睇啱聽晚兩場

買埋今晚啦

冇心水點買阿清，你想慢慢地贏定場場賭咁輸阿？

當休息一晚啦，今晚訓返個好覺

多咗啲生面口巴打

等你聽日回歸啊

訓醒冇晒錢 追數

友誼賽好惡賭

一直有睇不過CDROM

樓主幾時出post比我地跟機

呢度一直出緊

多D討論吓心水

一齊追

中國點贏兩粒

中國超大船, 一定好多愛國人士買

廢老....

要追數

唔信我國咁撚勁

1:1

我國又幫小弟搵真銀

幾點出心水

1點放棄，直接用瑞士嗰注推呢場

訓

0830有啲睇好主隊

又要返工，賭球又輸，想死

樓豬加油，晏就再戰

六點問馬會攞番啲熱情

已跟

反絕殺

針曬

咩啊你贏喎

其他巴打唔見了，好擔心

多謝樓豬

針左

今晚有冇

今晚應該玩場巴西波，睡超再觀望吓

Lm等追數水

fatfat
已針

利申：已針

（買咗會俾人）追數水

巴甲聯賽尾個幾場好似成日開主隊

睡超想買客平手搏吓 點知啱啱好轉盤

諗緊華斯高，但平手低水好似怪怪地，要睇尾

平手轉平半 重注客

我睇引主，應該都會買客

lm

好想買聖保羅 主隊又多傷兵

有信心就買

樓主今晚有冇心水

怪怪地咁 ， 都唔係好識睇，但聖保羅會唔會力爭自己盃資格？

我應該要聖保羅

買到高水平手就fatfat

中伏？

等下場算
似引主
利申:跟咗

準備驗屍

巴打點睇引主

事後講冇意思
我又唔係一定睇得啱

代表狗會度縮

大概知點死

樓主今晚等你番身

樓主今晚仲有無

求分享

學到野thx

唔應該會飛即係咩 唔明

主隊又回返

客隊屌打

對手係爭冠常客... 係練心架喇

樓主一陣日職點睇

我有買，但係想穩定啲再出

德乙3場客盤串，單頭奧厄

奧厄1:0

睇無和 但冇買客勝

辛特咁渣 睇嚟過關要炒

科隆都入咗，唔係斷1吓 辛特爭氣plz

Btw 鍠俾人大炒，係咪癡線架

太貪心，最尾轉盤應該棄

笑能死

屌..真係冇和..被絕殺

深潛先

入完即刻完場，我屌你老母

樓主呢

我已經追返之前連豬嘅數有突，奈何貼飛嘅命中率唔高

睇返豬完奧厄之後，買9中8
口 當晚反cup咗

po完變大船就針
咁今晚有冇心水

重新上路

咁勇

睇法係咁 平注嚟 只係本金大咗

又炒

22啦

其實開呢d波最好，上盤實有補飛，最後上下盤都收錢

補咗少少主5

廣島三箭 + 0/0.5

誘盤

走半當贏

誘上盤應該要半一造熱，但降盤我都照買，衰on9

唔緊要
下場加油
繼續等水

史特加

西咸

兩邊都1-0 頂住

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1
史特加 0
韋斯咸 0

用錯色 今日得1注多少少, 1點半會推1注

3點法甲有冇人玩

摩納哥甘岡點睇

Want昂熱

昂熱冇意見，甘岡同路

應該要埋尼姆

04 好波，還返個12m嚟

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1
史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1
韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝

加油，希望唔好我跟先來輸

買左入球細

齊羊

終於等到樓主復出

0-1蒙特雷

一齊斬狗會

0-2

巴打頂住

希望可以一齊羊

一陣有咩心水？

晏晝啲波麻麻，比較睇好山雞，不過隻雞買親都輸

臭雞反底

又話買親都輸

原本樓主冇買臭雞諗住要，但佢話買親都輸

信埋佢今次

2.5大

巴打玩開大細？

近排玩盤輸到貼地，轉玩陣大細睇下有無轉運

邊度跌低要邊度企返起身

哇柏斯畀人屌打

咁都開唔到山雞啲盤俾狗買

臭雞1-0 我睇歐賠冇和

樓主墨勝盤點睇

跟唔切，4點波點睇

4點唔玩，今晚大把波

補少少客3 換咗後備龍又打少件

有驚冇險

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1

史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1

韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5
威靈頓鳳凰 +0/0.5

澳假連豬五手 下次唔玩

求7點

今晚玩盤啦

7點推臭雞個注半

7點睇好客，唔知同唔同路

邊場客

西甲

如果你要搏就買+1 , 客唔似嬴到 , 亞盤個主又係古古怪怪 , 所以我飛

原來轉左半一

主落飛

呢場唔玩啦, 睇岩俄佬

樓主A米下盤？

A米呢場暫睇主, 未決定買唔買

俄佬次鳩次都係練心

點解咁有信心？
想學野

今場上盤唔練心

中左先算, 唔想俾人叫我驗腦

等你好消息

支持

AC放棄

睇好下盤

信自己

唔買，心靈波

換走左2個主力前鋒反而入波

Gel得

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1

史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1

韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5

威靈頓鳳凰 +0/0.5 推 卡斯洛達 -1/1.5
7連

多謝樓主

想入PSV

你出親既水我都跟唔切

以為你針左

呢場好難睇

上幾個星期國際賽冇玩 聯賽先再玩

我都應該不買 今晚大把波

通常都早10-15分鐘出

10點可能會買

跟實！！

我無開戶口，要落馬會買

熱刺同唔同路

其實點解會揀熱刺呢場
我自己唔識睇

今次不同路
但好似全世界都睇好熱

近10場阿主場對熱不敗 , 主場對賽不敗, 平手高水

佢尾盤D水位唔郁都仲好, 而家搞到熱好似嬴硬咁

心靈阿妓

就係因為咁我先1516
通常啲大賽一面倒就會開對家
其實牌面實力差唔多
會唔會真係咁多人識分析啲盤口
而大量入熱刺
定其實莊家只係順應主流睇法咁開平手

卡利亞里X 熱 X羅奇代爾W 3X4 小注

小注無壓力

慕遜下盤求意見

因為我地唔知D資金點分布，所以先咁混亂

我估冇和 唔係好識睇

tks

飛狗2:0 燕

法甲5分鐘紅左一件

癡膠花

完

全對家

條過關嗌定吵

信念！！！

邪教咩，度下場啦

反cup左

唔好gel,我反gel完你又反gel我

今場好睇了

27射門1粒都無

巴打買咩

跟你3串1

小注玩吓 累到你

再出水ok

唔同路，買左阿妓

樓主今晚仲玩唔玩？

訓了

跟 户口最後200玩埋依場

有信心嘅 上次我先買阿特蘭大打爆國米

巴打買個陣會唔會睇埋隊伍近況
定係濟睇盤？

對左

Why not both

做得阿狗無理由買熱狗

自2010年 熱刺作客未贏過阿仙奴

樓主拿玻里上盤？

晏啲睇

每個月頭見到支票上可憐嘅銀碼，真係想死

ok thanks
但我轉左呔去下盤

下盤同路

祝羊
Ching點睇西甲同德甲

德甲skip 左 西甲要左包包

買左阿特 包包 同 歐塞

不2包同路 可能買

樓豬玩唔玩俄仔

不了 想玩場荷乙同英甲

法乙主有冇意見

客第3受讓 可能因為主場同對賽往績, 水位落小小就更好

轉左好耐啦

其他莊, 唔係好理狗會點開

轉左盤想試下

樓主帶我200起機可以嗎

本金愈少愈急，愈急愈易錯..

如果你要買嘅就賓福特，比較有信心

多謝

點解對賓福特有信心 對家唔弱 仲要主場

一陣俄仔想買下盤

我想小注上盤 試吓嘢

依場冇咩信心

Me2

回大飛，正常要skip，但我抱住實驗精神

我SKIP了 心靈主

有冇買其他

轉埋盤

冇啦 依排真係有把握先買 寧願慢慢黎但係中

sleep lu

正確態度

明知鬼盤都玩 準備炒

樓豬今晚邊場有信心

睇下同唔同路

上面買咗個場英甲

客回飛

回得好呀 落飛我先驚

起身屙尿見到個尾咁靚又買多少少

830呢

人撚波 波撚我

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1

史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1

韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5

威靈頓鳳凰 +0/0.5 推 卡斯洛達 -1/1.5

羅馬 0
辛尼特 客勝
賓福特 +0.5/1

夜晚再玩，阿甲啲盤有另一種開法

琴晚跟左賓福特多謝樓主

樓主今晚一場？

又係假象，精工係真廢

唔買個陣就勁...

打少個都贏你精工

下次小心呢種盤啦 亞盤其實同熱狗個場有啲似

做淡主隊 但精工咁廢都用呢招係想點

今晚獌係咪都係鬼盤，勢頹都讓平半

主場平半都讓唔到搵鬼買

買唔到盤搏吓

Gun

開到食件馬拉糕

夠薑追和

點解馬拉唔goal 先?

曼聯+摩狗往績 >>>>>>>> 阿妓
好似係
同埋主場都讓唔到平半就可以執柒

頂唔到了

2:2

如果我買盤定過抬油

買左讓球客+1

96" 射失點球 - 秦國

和@3.95 cashed

嘩屌嚇L死

練心效果拔群

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1
史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1

韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5
威靈頓鳳凰 +0/0.5 推 卡斯洛達 -1/1.5

羅馬 0
辛尼特 客勝
賓福特 +0.5/1
水晶宮 0
秦國 和@3.95
旺一旺先 俄盃可能玩一場

1000又豬返落去

一時輸贏 愈爛嘅牌要愈俾心機打

今晚齊屠馬會 手足！！

車係咪讓少左 , 找卡數好似唔錯

卡斯洛達

對咗

係估中左你睇呢場

不過我睇好主隊，心靈波算

主隊上場正氣完, 今場要渣吓攤

訓先，找卡數起身睇尾

想買里昂 樓主點睇

狼隊主對big4 全4

和

狼隊近幾場

今季車作客6場
除左熱刺
開5場-1 & -1.5盤

讓淺左
睇好狼隊 和
0:0 1:1

易勝有古怪

係呀，唔買主都唔好買車

俄佬應該仲有波入

富咸對 李城點睇

李城讓平半高水
回到平手

里昂點睇？

不過之前
狼隊主場對熱刺開+0.5/0
都係輸

想入手阿記

入手了

南特 0

呢場冇睇清楚，應該收皮

有冇找卡素同路，尾幾好

回到2.12

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1
史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1

韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5
威靈頓鳳凰 +0/0.5 推 卡斯洛達 -1/1.5

羅馬 0
辛尼特 客勝
賓福特 +0.5/1
水晶宮 0
秦國 和@3.95
羅斯托夫 讓客
南特 0
紐卡素 +1
尋晚成績唔錯

朝早兩場點睇

唔玩，等星期五

訓著左跟唔到

要咗里昂？講咗易勝有古怪

呢場都算易睇，早買蝕咗0.1幾水

我見澳門讓深左

希望多d人傾波, 係咪個po名唔夠爆, 太趕客

多人就針架喇

樓主點睇6點 我比較傾向主

樓主6點玩唔玩

6點未必玩啦, 未得閒睇, 同埋我平手盤冇乜把握

覺得幾個吹水幾好

G chi 分析

6點買咗乜
主
客
我估super

主隊贏撚到咩，客坐和望贏

冇人買定個po冇人

唔敢買 等緊7點場

冇買 依D唔敢掂

買左半大，臨尾中柱

尋晚俄盃，東南錦都照玩

細細注試下，樓主一陣有無心水

冇咁多本 要有把握先買

諗緊越南得唔得，拎住兩粒作客都讓1球好夠力

咁都贏唔到

命也，因為今場我跟到

1-0呀，點解呢啲閪波就跟

阮光海真係好尾 越南美欺

因為琴晚自己其實最睇好愛記
見你出就棄咗，都算係執返身彩

大難不死必有後福 2-0

屌補唔切下一球

2:1 FUCK

下一球明明有12.5
出得來都買唔切
仆街狗會成日封咁撚耐

冇計啦 NBA

屌食到埋口走盤

整定唔係你既, 收拾心情下場~ 聽日開始大把波

呢啲西波買完後等完場收籌先岩，哂時間去睇

今日本來冇打算玩

樓主芬洛下盤點睇

太深唔玩

樓主 1點半下盤ok?

樓主今晚會唔會岀

暫睇AZ, NEC, 多德勒支

唔明頭兩隊

戒賭，荷乙

Thx bro

睇聽朝紐維爾舊生不敗

阿爾克馬爾辛斯卓克，國內通稱AZ

點解咁講

咁樓主點睇 奈梅 祖記 同 維拉

奈梅享 9成會買 , 祖冇意見, 維拉睇無和

諗緊維拉 定 雷加穩啲

有冇場同我同路

AZ 睇中對家 但唔會買 多德 奈梅同路

個人認為洛達讓太少 以主既近況黎睇 其實讓一球 或一球半都可以 何況仲要主場

係呀, 升1球高水冇阻力

Az睇堆尾先

回到抽筋 應該放棄

阿甲起身再買

轉左平手

轉咗平手
如果你未買會唔會棄

Nec 咁樣被cup

舊生

比人絕殺 唔係既話食半格都好 本身睇好和波

我條過關

Goal

豬埋NEC 得返最後200

收錢 巴打韓仔點睇

尋晚度咗4場淨係呢場炒

一陣睇好2場主盤 巴打比啲意見

韓仔客升咗半球 怕唔怕
山葉係和都護到級

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1
史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1
韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5
威靈頓鳳凰 +0/0.5 推 卡斯洛達 -1/1.5

羅馬 0
辛尼特 客勝
賓福特 +0.5/1
水晶宮 0
秦國 和@3.95
羅斯托夫 讓客
南特 0
紐卡素 +1
越南 -1
奈梅亨 +0/0.5 穿 多德勒支 +0.5/1
紐維爾舊生 0

留今晚 希望贏

樓豬點睇多仔個場 多仔未輸過讓平半

1435 澳職 半場大2.5 有冇得諗

所以係引客？

望過吓，想要04多啲

最後想要2場客盤了

太細少玩幫唔到眼

要判斷邊一方係期望勝出一方；山葉有主場，所以我覺得佢比客稍好，但持續回飛

想要多仔 但歐指都好似唔支持

韓主日客？

係啊 已買了

同路要左日客

主禁住屌

10

山葉和都留班

頭先望過下日職個賽制好似年年都小改大改咁

今次咁改有利j1 球會

係真唔係啊
咁好撚唔公平姐

東京之前兩場附加賽都係主隊和波就晉，今日唔少人睇好佢架

20，已豬

真係2場主盤 早知唔諗咁多

山雞勁到

今日晏晝波唔易玩

要左悉尼 今個月唔玩了

挽留

望緊客w 2.54 就0-2

應該冇和

呢場應該係最易玩既澳假

樓主下場澳假點睇

暫睇阿德

對左 skip 了 岩岩重注左老鼠 好彩all in 角細回本有贏

阿德小艇出發

今次跟樓主搵食

01

阿德渣ga

一陣點睇啲波

7點澳假想要主 Last 200

我都應該要

今晚有冇得玩睇今注

狗會個主w 低到咁原來係真野

細注當熱身

02 呢兩個禮拜買咩輸咩

估中左 最後決定買左

呢場我縮注 , 唔係太大信心

樓主 墨城和波？

我買柏g

澳假成日拖低我勝率

勝利 5shot 2goals
阿德 15shot 0 goal

發覺澳假d半一/深盤，成日都穿盤

半一唔一定, 呢場得狗會半一

發覺馬會開d盤都好西

臭g 1-0

海登咸 半注

柏g 補咗客2 不敗了

Cashed
海登咸繼續入
德甲再見

有錢玩下場

狗會

巴打一陣睇岩邊隊

睇中多仔同RB 樓主點睇

暫睇04, 精工

rb 係幾場半一盤中較好

估04個場會和

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1
史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1
韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5
威靈頓鳳凰 +0/0.5 推 卡斯洛達 -1/1.5

羅馬 0
辛尼特 客勝
賓福特 +0.5/1
水晶宮 0
秦國 和@3.95
羅斯托夫 讓客
南特 0
紐卡素 +1
越南 -1
奈梅亨 +0/0.5 穿 多德勒支 +0.5/1
紐維爾舊生 0
阿德萊德聯 +0.5/1
珀斯光輝 -0/0.5
海登咸 -0/0.5

跟樓主

頭先有冇跟到先, 呢場對多仔要練心

跟左阿德

上呀

依場唔敢買

賓福特幾好

巴假7倍幾客勝我都敢, 已經冇咩唔敢了

射精宮

垃圾黎, 上場打多件都輸

冇本 中多D先

唔買佢就會好撚勁

01多仔

上呀04

睇黎我都係不宜再買

列斯聯樓主有冇興趣

未完

樓主點睇森林

平常心

賓福特

我信賓仔cup到

真係睇錯野, 04都唔中就休息吓先

RBL CUP到我成個波塞入屎眼

屌 賓仔比人中出。。

OK 3-0

Blacklist RB Leipzig

其實佢盤讓力都夠, 最多話有d莊係平半, 但因為佢作客麻麻係附合個情況
只可以話佢真係讓唔起, 而佢升半一係造熱, 實際上冇咁多人買佢

04 1-1

入啦

屌啦尾又失

多仔呢場真係好鬼, 樓主點解會想賭, 04 呢期個勢差到仆街, 周不時輸比垃圾隊. 呢場打爭冠隊伍多仔, 夠膽買下盤既都是勇者

ok 多仔冠軍

睇盤會咁買 可能被fake了

我覺得多數D 強隊/大賽, 會無視盤路. 上季R聯就係咁, 物盤都唔洗, 直屌皇WIN

強強對決會比較多呢個情況, 但睇開04 會發現佢受讓會讓少左

一陣屌左曼城 希望聽日仲有錢玩

祝羊, 英撚波我中曬伏

樓主一齊度條復活注

巴打平時睇資料用咩網？
成日贏一場針幾場..玩到好撚灰

其實我今日都係豬左1注, 但好多巴打都跟左唔中個d , 今晚冇乜心機

球探喳

今晚暫時冇乜心水, 可能聽日

同埋要blacklist 水晶宮

針埋曼城就抖抖了

應該讓半一/球半先合理,但多仔後備鳩踢應該都唔會輸04呢隊垃圾

作客應該半球低水，唔知呀唉

廣島三箭 +0/0.5
達斯泰特 +0.5/1
史特加 0 推 史浩克04 +0.5/1
韋斯咸 0
甘岡 0
尼姆 主勝
蒙特雷 +0/0.5
威靈頓鳳凰 +0/0.5 推 卡斯洛達 -1/1.5
羅馬 0
辛尼特 客勝
賓福特 +0.5/1
水晶宮 0
秦國 和@3.95
羅斯托夫 讓客
南特 0
紐卡素 +1
越南 -1
奈梅亨 +0/0.5 穿 多德勒支 +0.5/1
紐維爾舊生 0
阿德萊德聯 +0.5/1
珀斯光輝 -0/0.5
海登咸 -0/0.5
史浩克04 +0/0.5
水晶宮 +0/0.5 穿 賓福特主勝
中 17 炒 8 同上次結算一樣

下個禮拜由頭跟到落腳趾尾

今晚好撚多正氣波

睇番利記個盤其實好撚抵買, 但有野做MISS 左

樓主一開始玩用幾多本？

我見初盤得半一就冇要 沙拿帽子戲法

3k 最多上到7k 而家6k

一開始 1注係250 , 本金大左就500 1注

其實曼城讓平半係咪讓太少

明天入一千跟

豬晒

一齊唔玩

樓主 射精機

跟樓主追數

昨日跟樓主既累埋樓主輸曬 本月不宜再賭

中

我自己睇錯 收拾好心情再黎

尋日中一豬三
點估到曼城會咁

前兩日跟左奈梅亨 阿德 04

個盤降到咁 真係有古怪

前晚奈梅亨被人絕殺斷過關 已經覺得運仔有啲差，果然尋日仆直

5點樓主揀邊隊

奈梅享我都跟左

樓主 維他奶

呢場唔玩

浦和, 世界大船

就算嬴都穿唔到盤吧

12M...

燈撚到傻 買$10伊巴都收皮

3:0...

弱智，竟然係派錢波

今晚啲波都好難玩，有緣再出

每次起腳都入波，有冇咁廢

樓主3:3 OK?

走盤當贏

見到7成控球輸0:3真係燥咗

G GHI, 呢D 假波唔係冇可能

誤中假波

伊巴臨尾輸晒

Nba

癡線波

樓主 再接再厲

找卡數同路試試

我縮咗注，順返先谷上去

慕遜加柏好古怪，歐賠唔似和，但亞盤降賠，會唔會爆冷

Rc 補時被絕殺 黑到呢

洗唔洗抖抖

沖喜吓先，尋晚出2炒2

我覺得狼隊絕殺係一場意外 本來應該係和

唔知幾點場次，呢張算係事後？

輸到變傻仔了
尋日買中伊巴 緬恩斯 想死

今朝買 休息兩晚先再出

都係個句，人有三衰六旺 黑嘅要縮吓

黑過墨汁
依幾日小賭為妙

今晚包包似反底

俄超主有冇同路

阿仙奴, 世紀級大船

睇初盤應該客不勝

客真係大船到ON99

和都係不勝

人棄我取 晏啲睇吓使唔使驗腦

都係搏吓，細注玩吓

如無意外會買埋不2包

買左主FG, 收左錢先, 但仲有注主盤

希望主正氣頂住

包包絕殺

有冇巴打玩東南錦

樓主點睇?

似越南

馬來西亞唔使受讓 亞盤keep住都回都應該買

姐係要馬拉?

走盤 免費娛樂

今晚r冠難玩到

買加拉塔沙雷 然後訓得

開到平手

爭兩班波 差唔多啦

樓主去左邊

養精蓄銳

今晚射爆對家

星期一科隆2.4 1.59

派錢

130會買基爾入球大

有興趣可以參考下小妹channel... 保證唔會賣料

靴蒙特
切爾達

買咗小小山雞3rd

澳假唔易玩

流浪狗了

[周末賭球馬拉松]
基爾2.5/3 大
靴蒙特 +0.5/1
切爾達 0.5/1
西悉尼流浪者 +0/0.5

悉尼打比對左，要左半客

同你對好似你中多

半客全主/和，大家一齊羊

延遲成粒鐘開波，覺得我個半客凍過水

假波

1：0，FC悉尼廢到

但流浪狗紅左, 希望頂到尾
縮左注唔考慮補飛

輸左, d red card好撚煩 買流浪狗未嬴過, 唔會再買

我係廢 不過都俾吓面啦

我都對左

你點買.. 和你全輸

落飛

史力加反cup 飛到波到

幾時輪到我呢d 幾舊水小戶

練心

廢到笑隊野
兩次機會哂左

冇了，性感後防 聽日再玩

無限中出了

噴射機有足水2.5入球大會買

咁早入...bye

今晚推唔推到1001

會唔會開（3）

今次同路啦樓主

未針應該會，諗吓咩po名

好似第5次跟 前4次剩係中第一次

我地唔係好夾

話唔定今場中

希望中 今晚啲波啱玩，mark咗好多場，多多留意

一齊羊

咁要上手抖氣了

轟今晚正唔正氣

2130英超點睇

想串起阿 車

阿記亞盤操作
要轟了

達斯炒 平手高水一定死咁架

我轟 2:0

尼姆

22阿

爽過羊錢

即場讓1粒

令我諗起水晶宮 打多個輸多幾粒

尋晚諗住串羅馬同士砵半大
點知個Apps要維護
冇買就訓 今朝睇返中左
有D野真係整定 我買左就可能唔中

係唔到夠運買唔到
尋晚輸兩場就冇買剩低啲心水，大部分都開到

慢慢黎

度完買曬佢，輸咗再檢討
要克服心理同情緒

聽晚多啲選擇

樓主今晚點睇

back , 6點想要悉尼

1. 悉尼fc 0

今晚大家有咩心水

好似太熱, 我唔搏呢場

1. 悉尼fc 0
2. 施禾尼 0
3. 紅星 +0.5/1

1. 悉尼fc 0
2. 施禾尼 0
3. 紅星 +0.5/1
4. 布里斯班chow +0/0.5

澳假好難玩

係

1. 悉尼fc 0
2. 施禾尼 0
3. 紅星 +0.5/1
4. 布里斯班chow +0/0.5
5. 馬格德邦 +0.5/1

自己買嘅波rc, 12m, 烏龍球, fake goal 樣樣齊

買左巴黎FC 同 勝利 2場都比人絕殺

對家又12m

點解又係正誘盤 點解降完盤要回飛呀食屎狗

收埋自己玩先 最近係咁中伏

雖然事後飛，但真心覺得自己德乙好準

樓主對家高水都敢買

其實我應該skip, 買個陣未落飛

其實我買波唔識睇盤，淨係覺得盤合理近況往績都ok就入手

初盤半一合理，降盤後回飛表示下盤造熱

而且歐賠個走勢都係臨開波先升主賠，引客引到呢 我出咗大半個鐘買真是on99

樓主返黎未

針了

富咸送我聖誕禮物ok?

一陣想買水晶晶

好似全世界都要富仔，但打咁多友富仔贏過一獲咁大把，有小小揀唔落手。

狼隊一定係高一班波，而且排中游靠前。淺讓低水揀唔落手吧，唯一可以諗吓既位係初盤讓平半高水。

買個半大好了

節制賭球台

新po 祝長玩長有